一張圖解釋布偶貓

平時就咁

More

好似好肥

已經keep緊fit

自拍比你睇

畫左眼線

人地邊使化妝
素顏屌打

痴線勁靚

貓星人將會統治世界

而家撚下紙箱先

互奶

隻眼好靚

我細個嗰陣
證明無整容

好靚

絲打你話我靚呀
手手

hihi

唔比同我鬥靚

出我小朋友嗰陣ko你

好靚，仔定囡？

好可愛

sbm 睇下我隻啦

好靚
點解咁肥? 我主人好瘦

屌好靚呀

有無ig

係咪覺得我伸脷好qq

比個雙下巴你j

低抄都一樣咁靚

解釋點解布偶有肥有瘦
唔同種
通常美國俄羅斯breeder會出啲毛勁鬆嘅骨架大嘅布偶
日韓台就鍾意出slim嘅

布偶另外係有咁嘅色架

條尾

識貨

more

頭~

好~想~食~到

懶懶星期六

楊絲 笑死我

大夫

眼訓豬表示眼訓豬
不過我打喊露個樣依然係一道風景。。。

訓。。。魚。。。罐罐。。。

呢種係咪都係布偶?

係呀
又大又毛又可愛又癡人
位巴打平時好有福

第一幅相似AV 封面

事後圖

面面

怒奶

想問巴打你邊度搵咁靚既色？ 可唔可以交換tg介紹我去？
謝謝！

你可以入去睇下send email 問
你買呢啲色一定要等同$

我志在分享，因為布偶好靚

佢地幫紅布改左好多名唔同pattern
癡線

錢唔係問題，但點樣外國運黎？ 會唔會溝通上有困難？
貓貓咁遠水路黎會唔會好危險同對佢好黎講好辛苦？
賣家會唔會因為種種原因唔送海外？
多謝巴打分享

你搵英語國家，咁一定有風險，但呢啲好established嘅cattery會好好多
我唔知 我唔係貓 但多數都正常，一開始要適應下環境咁
你諗下幾多舖頭關舖會日日留隻貓向入面，其實無事
Breeder會唔送
所以要問，其實比到錢你可以research下香港有啲寵物店老細，唔係黑心
佢地好熟貓狗展外國breeder本土breeder
幫你搞曬都得，比錢就得

布偶塊面具愈明顯
價錢愈貴

Red 如果靚激貴
明顯無乜用，要對稱
對稱有花貴到

左唔對稱
右對稱有花
對稱貴，花更貴
唔對稱就多數二萬尾三萬起

你呢隻都係呢個網度搵番黎？
好鐘意跌種淺色多毛既布偶

我同時亦都搵緊american curl, 隻耳仔向上捲起果種，但真係搵唔到香港有

細細個

呢隻係美國出，詳情唔知
你可以同佢講要咩色咩print
多毛就要美國，俄羅斯呢啲
日本韓國興瘦slim
呢種呀嘛

香港我幾肯定有breeder

香港都唔識，外國更加唔識，有無推介？跪求

我求其search都有
其實你可以上ig search好多外國breeder
香港去啲比較high rise地區寵物店
同佢講budget，咩種咩色咩pattern
又可以搵local breeder cfa認証，home breed你自己睇
Google搵到

FB 搵DiamondRag ，佢d布偶都幾靚
見佢成日係香港有參加貓比賽同有CFA認證

我想問放喵多唔多人望，同埋用細狗帶ok ？

呢間我搵過，係台灣唔係香港

high rise 寵物店點分？ 見人講親都係無良黑店多

我有follow 佢地 v 原來會賣ga

呢啲neuter左先比你
不過係靚
但想自己有仔仔女女就無可能啦
Cfa係要neu完比
我麻麻地
但真靚

專做有錢人生意
入面所有貓狗都幾萬幾萬
地區
然後research下
如果黑心嗰啲好易有病同deformaties，你諗下你如果做有錢太太生意，個名臭左
但自己research先最緊要

好靚 一直都覺得布偶貓好靚
係咪外國黎？d屋唔似香港

我投降 好可愛

條眼線畫到出晒界

繼續跪求介紹

high rise 意思係唔係跑馬地/何文田嗰頭？

無知一問，新手無養過貓係唔係唔應該追求布偶呢啲咁貴？但我一見到佢個樣已經想將我全部嘅愛畀晒佢

最鐘意佢對藍眼 啲毛勁滑

做個朋友

你向呢啲地區搵，然後再research
布偶係新手貓 好乖又易照顧，最煩都係梳下毛 同比較癡人，你要陪佢多啲
我都係 這是愛情

我都唔知

藍眼真心十萬伏特咁電落黎
好正你攬住

又大又毛
好想咬佢個黑鼻
食佢隻白手套

上面成班傻西瓜向度j我地。。。

你唔可以咁話淑女

正呀

呢個唔係我呢

我地都知

一堆肥毛。。。

討論靚貓既時候, 都要睇下呢個post 既樓主個心地幾差,

反名種撚入黎睇下

幫我抺眼屎！

偷偷看~偷偷望~

奶完好訓啦~

Btw 上面巴打
呢張就係細眼圖
重靚 顯得眼仔更藍

啲毛好鬆 好似綿花

布布毛type主要有兩種
一種係綿花貓

一種係slim cut

我兩種都

唉

樓主到底有幾多隻貓
可唔可以出多啲圖 棉花布布好可愛
最鐘意白色肥豬個隻

死開啦 要嘈就自己開post嘈

靚仔 識貓

絲打我係綿花兔呀

啲貓唔係我架 有貓齊齊j

巴打

本貓表示

楊絲今日全日都唔見你係化妝post出現
btw我啱啱睇完就醒起你，
所以我係黎放低條link嘅

想養返隻

日韓台都有出毛鬆既type架 尤其韓

都寫明Cattery 緊係會，但佢條隊好長
利申：排緊

其實點解要留後？你又無專業知識，亂鳩咁配真係好？

其實只係純粹有毛同無毛姐，留下嗰種佢只要keep得好佢都可以好似上面嗰種咁

樓主啲布偶係邊到買返黎
有無介紹？

一見鍾情

全部地區都有出slim同鬆
不過係邊度興乜
美俄興骨架大毛鬆
日韓會細啲毛貼

深情對望

的確個個地區都有出依兩type,但你sd出黎既相都係接近既type黎，只係有毛同無毛既分別

我無，我都唔係breeder亦無乜牌物牌
個logic係人都知
但都想自己生一次先neu
如果兩隻阿爸媽都係攞獎貓又有曬出世紙証明無血緣關係
無後好浪費
又唔係攞去賣

比你睇下我隻賽級布偶啦

依種就真係唔同啦，依type係俄國同中國同埋韓國都興 尤其大陸

你有小朋友啦
好大隻我鍾意

有咩咁浪費，父母係攞獎貓都唔代表啲咩，可以攞獎貓都生到啲唔靚既貓出黎，同埋你係出世紙睇到無血緣，唔代表佢地真係無血緣關係，佢地背後可能其實好接近你都未必知，同埋依家上網見咁多人話係冠軍貓血統攞獎貓後代，我想問你熟唔熟貓展既貓法先？

我表弟黎 佢好撚百厭 人地入沙發底佢就扯人地條尾出黎 貓貓都怕撚左去成日燶臉 見佢地黎就上貓樹咁就無人搞到佢 我都鐘意大隻 6個月炸 佢唔會喵我起身而係聽到我起身係門口等我

勁多貓展show呢種tim
上面係有分別
一種基因決定毛會向直生撐出黎(綿花糖
一種係貼住個身生
我有見過有摸過
其實上面係大約show出黎，如果真係要買
自然會睇到
我主要係share相

我同你講左無專業知識
其實cat show生出黎嘅佢點無neu賣比人
我個點係，會想自己有返隻同第一隻貓有血緣關係嘅第二代
人有私心架
Home breed你又點睇，無cfa

呢個post 都係名種貓post 呀, 無計啦, 呢個賤格樓主專登開post 撩交嗌, 但又走左去, 返黎呢度圍爐, 咪過黎叫佢返去囉, 阻一阻你, 唔好意思.

香港Cat show係無人show依type 依type係大陸就常見，但你share出黎既都係接近棉花糖但又唔多算係棉花糖既type，就算係短毛嗰張都係，嗰張其實真係純粹無毛，見你係到教人，我都係提下你姐

你地問嗰位有專業知識人士啦
Post貓圖可以咁煩
其實我覺得普通養向寵物店買無問題
搵間好嘅就得
不過又會有人屌
所以我一定唔會開名

你可以答下上面問題
真心我無嬲 你有專業知識係可以解釋下
邊度買嗰啲
我知，我覺得hk cat show同我美感差得有啲遠

Cat show都會有人走後門，賣無紮貓，但同樣係無紙，我自己就企硬，某程度上home breed同垃圾寵物店係無分別一樣係亂鳩咁黎。
btw依種叫backyard
不過都係嗰句啦，想要品種貓唔係問題，但唔該搵認證cattery，小心簡貓。

我有時見日韓咁講我又跟機
可能因為佢地無backyard
Cat show"大把"人當貓搵錢工具
其實本質同寵物店無乜分別

我都係睇得耐姐無話專業知識，見你搞錯左先提下你，btw你想要我上面sd出黎依type既話，最近大陸幫到你

BYB 全世界都有，cat show唔係淨係為左賺錢，如果為賺錢其實連cat show都唔會去，因為報名比賽都要錢，香港有幾間Ragdoll Cattery真心連show都唔會去，或者只係只去會展（因為街外人多）要做宣傳

好醜
我鍾意我send嗰啲
係真心有分別，毛嗰度
有啲基因不同，毛直/橫生
尤其細個一定睇得出
我摸過 但係咪cat show registered features我覺得係另一回事
普通買貓同cat show好唔同
Cat show我覺得好似鬼佬眼中嘅asian...

有獎有參加過
可以賣貴啲

佢無出爪？
我就係鍾意布偶唔出爪

個人意見
Cat show基本係一個比賽
每個人參加比賽嘅原因都唔同
好難好conclusive咁講

樓主留tg俾你介紹得唔得
有眼線既布偶好正

其實如果有show開既Cattery 個價真心唔貴（2萬左右，仲要幾靚），太平道嗰邊嗰間有實店既就真係貴，賣一隻白耳都要2萬，個樣ok既要5萬蚊，睇你識唔識搵架姐，有人做cattery 係為錢，但有人係為興趣，當然有人係為贏比賽，你留意多少少就會發現到
利申： 睇左兩三年，今年先決定落手

我個隻懶懶地人地抱佢（無整鳩佢）都唔郁 抱6個鐘都無野 平時成隻狗咁跟住我 乜唔係大部分布偶都唔出抓架咩

你幾時過返隔離post 呀, 做人唔好咁癈, 你專登開post 出黎撩交嗌就唔好龜縮

我都睇左兩三年
但我主要睇home breed pet shop

佢地breed出黎啲樣好多都麻麻我自己覺得
大家美感不同

係呀
布偶係貓界嘅狗
好正
不過睇佢癡邊個多

Home breed pet shop緊係點都唔靚啦 黎黎去都係黎自某幾間既"Cattery" 既樣黎，睇黎睇去都係唔靚

米高貓 我見個最好最健康 曲線 非打手

有得養貓既人真好

你到時唔會咁講

點解

睇你養中咩貓 有D食飯 大小便無先理你 同你養多隻野無分別。 日日鏟屎尿 又要洗盆 你會好煩覺得煩

上面個仆街勃起向第二個post話母親節就屌人老母，又死迫人話啲唐貓同布偶一樣靚唔好比較
撚係
呢啲人真係鼓勵人買貓，唔買真係對唔住自己，希望名種永遠有勁多人領養，唐貓留返比佢條撚樣
樓主都唔撚理佢仲係咁撚向度嘈阻撚住曬

布偶呢？

咁講啦 先利申 not a pro 上面講個埋野係一般咩貓都要幫佢做既野 如果毛係長既話就仲煩 佢大便完有時D毛 hi到屎 又周圍行 你明的.自自然然會覺得你同清潔工人一樣 布偶貓因為個種大多數痴人 抵消左上面麻煩野 其實仲要睇好多野 貓仔同貓女 我仲有隻貓仔異短 我照顧多 唔理我 我老母罵佢 都照跟住我老母行 上面既野未算煩 如果你養異國短毛貓 波斯貓 姐係呢D 佢因爲臉Flat壓住淚線 有時會分泌眼水成日要幫佢清潔 長毛既好易打Kick。總括黎講最好既 最方便一定係英短 街貓 個D 短毛 無淚線問題個D。其實仲有好多都短毛 唔洗做好多野 Ex. Bengal貓 但好撚活躍 百唔百厭 懶唔懶有D種會大多數都偏向某方面 有D睇貓貓本身 彩數問題 領養又好 貓舍又好 我建議唔好怕得個睇唔買唔養 唔好意思 呢D心態 因為你好唔好彩好似我咁養隻買異短其實唔理我 同你養多條白食白住友無分別

你嗰陣點買佢返黎？無玩下先？
你阿媽係咪好愛佢

係寵物店 比人hardsell 我老母唔鐘意動物 成日罵7佢

之後就去貓舍 想知邊間上面有講 曲曲地

可唔可以直線講我知

Michaelcat cattery 係貴但一定無事

不如咁多位巴打絲打直接講下你地隻佈偶邊到買番黎 ？

利 真係好想養但無從入手

感謝！ 之前以為香港得diamondrag 有布偶

要去寵物店都得（其實唔係好店法）但有CFA既 最好一定係去貓舍 我上面有講 diamond rag ragdoll cattery都得

你快我一陣 有質素得貓舍

你會唔會知道埋curl 既貓舍？

我都囇下個仔

呢個唔知無興趣所以無搵 michaelcat個到仲有英短 森林 金吉拉（？）

屋企隻布偶貓肥到乜咁
日日都要食罐頭 總之每分每秒都掛住食
不過買隻布偶貓都好貴

我隻布偶都係喺貓舍買
好似係

唔理我 等我畀粒膠你先

真係好鍾意布偶
因為自己愛白雪雪嘅貓
樓主有冇開ig？

屋企細同窮冇得養

我射左